大家最多試過連續幾多日唔沖涼?

6日，自己都頂唔順自己浸臭味

一日都頂唔順啦

15日

冬天
聖誕至新年長假期間

你未試過多過一日唔沖涼?

如果唔係個頭油臭 我可以一直都唔沖涼

咁你去剃光頭咪可以慳番好多水費

試過夏天兩日唔沖已經頂唔順

試過係零下20度左右地區
太凍，無沖5日

一星期
果時單車環島冰島

4日係醫院

你容許到個身污漕上張床瞓咩？

7日冇沖 返到香港搭巴士聞到露宿者嘅味
仲搵左輪咩事咁臭
十分鐘後發現係自己

你成世未去過露營? 一出世到而家晚晚都係屋企張床瞓?

你啱喎 點解我諗唔到嘅

屌那媽 莫講話一日

依家咁撚熱
半日都頂唔順啦

露營咪又係去一個夜晚，梗係去之前沖咗先啦